[平海飛星皇者芯聲] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (未計算9/5成績):
.0. 460
華可可 443
火屬性比卡超 127
被馬會屠殺 121
緣盡愛未完 101
Priestgod 82
排球少年 72
Suis 67.5
Win神Ho 46
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
eriksen 2.5
寶高 -6.2
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -10
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
Adnan_Januzaj -29.5
單挑冠軍 -31
潘頓正賤種 -35
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -44
中出大俠 -51
我愛金世正 -52.5
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
拿樸迪 -74.2
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
長井 -80
Waikuku -80
玖寶 -84.5
新力必 -108
不加思索畢加索 -115
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -121
なつめみお -136
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
23_香川真司 -153.5
小川ともみ -160
晏菲路8號 -200
烽煙 -211.5
貓蛇 -231.5
睇書 -255.5
奧書 -280

新人榜 (未計算9/5成績):
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 -32
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -80

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)
R2 好運 (烽煙)
R3 一代莊主 (bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)

vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)
R2 電玩時代 (Priestgod)
R3 東龍陣 (なつめみお)
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)

vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)
R2 艮志騰雲 (超能量)
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)

三組果堆飛曬佢先

周俊樂all in

百寶袋落班第二場一放到低
10磅仔一出即勝丫

周俊樂算係咁 一開始唔使騎d狗餅 我達果幾隻都識贏

食緊粉果

lm贏大錢

有冇點辣油

頭場啲熱門廢到 要賭一定賭量化

入到靚爐為母親節籌備，

想每場買番條馬po PQ鐵角，睇下收到幾多條

狄狄仔婆娘都6.5 2.0

公海post 辣油浸龜頭

潘狗騎師王8倍
買$100好過買全北

原來2個月....
仲未浸

條友都成日上黎post飛

雷狗季內7次0w，下場都有頭馬
5次兩W以上

行星夢 跳出世界 冇其他了

仆街必

開心大師
廣0王
點甩三甲？

米燈

開心大師點贏呀 廣0王一唔拉出就仆街

皇者心聲D對手都幾屎
阿菜另一隻明星PPG幾時再出

青年聯動今場有了

陽明win 點輸

有泥水

啱啱睇仲有19倍㗎喎

邊個迫害我地

姚啲馬真係好熱
頭場果隻都得返7倍

屌啦媽聽日先有角球賭

精神

係就6點果場開埋
跑完馬追數

開讓球俾你仲想點

呢隻似有 綜合所有賠率

角球刺激好多
睇你報角同必SIR 叫角

睇拿蛇屌人唔落底
睇你叫角
人生一大樂事

快步速依d名都改得出

有角賭

角

111111111111

大家好

必SIR 老友連囝第5場大勝對手

22222222222222

祝你贏多多啲

Sp

跑泥地成日走去人地後面食沙

屌都2個星期啦
咁你想點啊

第2場隻13號大熱沿途6疊轉灣
騎落去同速
2 3 4熱門番來

蛯名 正義 都要去新潟搵食

老喇 又傷過黎

四位洋文都考到練馬師牌
蛯名正義仲未得

慘

各位早

可能跑法係慢放帶頭
一係就放到最後300爬返嚟

頭場好多狗餅

中山慶典

All in 第二場 加州銀晉

一個跟都分少幾蚊

12拖1 5算

一陣r1 幫大家簡少隻緊
春風得意 唔洗買
點解咁講 近2場 騎到斷腳都係跑第6 同第7
隻馬回緊唐

上場好塞，今場應該近
頂多P

食波餅

我食肚臍餅算

方嘉柏沙田出擊點都要幫襯下

頭場睇下個地算
好撚屎d馬

唔識買

英之友6倍真係派錢

莫蕾拉騎隻咁屎

張基：韋達啲熱門跑啱晒騎落去冇既睇到R晒頭

個人好暈

上星期三仲未害夠人？

陽光大地

又唔得閒睇 屌

又贏

今日要信下馬po精選

賭撚咩 一早戒撚咗

跟咗

True

賭血
100CC 呢場

最驚亮亮換雷神騎就會騎高d入埋Q,唔想買呢隻

昨日既蛋陣就係為今日既強陣銷路精彩飛動派錢

肥鬼隻西馬2場輸32個馬位
又想玩乜鳩條撚樣

貓蛇 : 上場跑第9，跑高D今場跑第8

我賭腎
希望賺到2個

真
倒錢

跟200cc 量化歡騰

熱食1號量化歡騰P
一分鐘後收錢邊到搵嬴梗10000%

史買到驚，要果陣就無，唔要就有

2檔 跑高少少 你信莫雷拉啦
真係腎仔人生污點

贏得都比何妖分多兩蚊

諗緊1 定12膽

有KITTY把聲 個人好撚醒神

你唔係賭開冷嘅咩

何妖唔去馬好耐贏完大賽之後

比何妖騎可能都差唔多分頭，個個覺得佢比馬何妖去

悅裕

啦

英之友 買完割撚割腎

心靈投注洗乜諗
1膽囉 徒弟仔初出 唔會咁失威嘛

自己度D馬係哂2,3組
如果1組中我就包頭

郭能無10倍以上唔洗買

頭場重注重心

英之友

（可以大注）

J2搞gag

針

好難戒

頭場Gchi下世二

仲要短途

thx

dllm

熱食都唔錯一分鐘收幾千 邊到搵

浸未

trytry

回扣？

陽明亮亮

航狗著格

13少

邊個打到5號咁

拉應該贏得
J2 班垃圾9UP左十分鐘都冇提過隻馬

KITTY 把聲夠晒甜

第一場係春風得意啦 等咁耐比徒弟食

陳蛇落飛

大當家

3號送行馬

黎水落飛 bogo 500k?

一檔放頭gel

跑咩?

肥鬼

陳蛇贏埋

5 1 7 4

頭場就陳蛇，想點

陳蛇

我陳出IG STORY = 有頭馬...
痴撚線

5輕鬆到

ICAC

但佢講馬D內容真係好撚尷尬

又中郭能伏

肥鬼落飛得手

我陳bounce back!

禮拜六戒賭日

方仔冷食失手

舒服仔直路㩒住 憑咩

輕鬆到

一出閘快撚到

割撚你真係早死早著

陳蛇出水

10磅仔威脅 搏曬老命陳蛇

31蚊p都戒賭 ?

量化好撚廢

弱智 春風得意放頭

揸膽啦我肥

無買P?

肥鬼痴鳩線 落飛又贏

咁就輕鬆收3千5

黃俊快啲死

隻3出彎已經腳軟都有第五

好彩都中番條1 7qpq

陳蛇下馬威

7p 有31蚊

買QPQ 啲腳唔知去咗邊

個口咁差走去放頭

今日綠燈日

狄狄仔你退休啦

一號五號PPQ打劫到

贏輸一件事 隻陽光大地跑緊乜撚野？

貓又買左幾多 打到綠哂

笑死 輸幾鋪 走嚟食綠格
肥鬼真心勁

Gel

無

唔知跑乜撚 全程5疊轉灣

黃俊退役啦
4疊都好意思跑既

我陳心諗 10磅仔同我爭？
未死過？

隻3廢到屌你老母， 比快步速過埋中唔到多條4連

陳蛇表示，新牌仔收皮啦

陳蛇咁撚功

QPQ大熱都唔拖 ?

陳蛇都贏 今日唔洗賭

戒賭 田草

我拉勁撚到 影都冇

七磅>十磅

買咗一號win，又食屎

想屌陳蛇

陳蛇：之前冇相影廢事贏

正

跑緊1600

慢放真係好難追

我陳風騷到 笑到我個心都融埋

我陳勝利微笑

贏到收山

3倍P都唔賭

牙拉第幾
二檔跑高少少

陳蛇勁到

又係你
舒服到 最後100先開鞭

見5號內檔落飛都唔撚拖 on99

原來係咁

黃俊死左去算啦，你一係搶一係留，係要零丁一隻5疊

1檔我陳 一騎絕塵啦

係 5班谷草見

投注記錄
頭場+148k

你口內說不 心內迷拉

同意

華人一哥

講撚左無10倍 + 短途唔洗諗

陳蛇要威比新仔睇

拖英之友 春風得意

睇到呆撚左

賀蛇有p 就好

第六 無獎金 -埋果兩分

唔夠比你老母睇醫生啦事後狗

收到

陳：周俊樂？ 叫聲師兄先啦

陳蛇輕鬆到
又執千幾

射5隻

點解牙街無跑高少少既

今日輸死你

我陳又出左埃豬story?今日咁能勁

派?lm

第二關都五隻?

事後飛

PO #221
會員編號 #141704
派 ?

同路

高左囉咪
無我拉第六都無

又話會跑高少少
叫拉迷點算

影住自己隻腳同埋啲腳毛

派我就唔會比人鬧

陳嘉熙》〉》〉》〉何澤堯

陽光大地到底跑乜撚 成程陪跑咁撚樣

148k?

好運一隻夠啦

又真 上次第九

量化歡騰收息

祝你輸返1M

祝你贏到上樓

派曬就唔會比人鬧

下場又再食10000% p

上場第9，咪跑高少少

唔識計數？

148000？

隻馬沙田咁廢配拉即熱
我就即飛
屌， 4連隻隻冷都有拖係無拖快步速

ig係咩

神算

成日係到派都事後狗
眼紅就收皮啦屌你老母
慢慢幾十蚊係到磨爛隻啦窮閪

1.48M

量化歡騰轉彎以為好多係手

見到個名要拖下啦

2000*9.9-2000
=17800
148k?

怪錯牙拉了
原諒咗佢 57蚊馬跑高少少

14.8k 打少左個.

根據過往經驗，星期六唔可以按常理去度馬買馬

都話唔夠比你老母睇醫生架啦

唔派我有撚用咩

躝啦屌你老母

原來拎3000出黎派
LM

on9

神算軒賭馬

我拉下場會戰勝歸來

大蛇個個都贏錢
無人失控

走啦屌你老母事後狗 你老母比狗屌啊

前兩日話今日迷陳
比人屌

好嬲好嬲

14.8k 仲有其他投注
記錄緊純利

Win神Ho 有p

唔反了

lm

Gchi

韋達熱門又撚

輕鬆

彩櫻蛇

真心 贏個皮幾野都要曬
完全睇得出你咩水平

就係見到個名咁尻無買

LM

理撚得你 事後唔派po出嚟都係搏屌啫

兩隻齊 = 齊飛

Lm

郭能慢閘屌你老母

啲腳毛飛晒起身

一檔咁靚

起雙飛專家 方XX

永遠支持事後狗

躝你老母阿傻閪
馬Post風紀阿屌你老母？
係唔走咁點

迷肥都要比人笑 咩世界

3.1倍p真係派錢咁派

雷拉再出發大聯盟 第二次召集

平海飛星

旅英福星仲有無

你話捉到 乘勢同電路條q
我就真心恭喜

咁你咪繼續得喺度等人屌

慘到上連登攞自信

走你老母咩
屌你老母留係狗竇到慢慢吠啦你

第二場有冇支持

快手

果個巴打講過幾次
佢唔識馬 淨係跟飛買
所以佢唔會有水出
雖然唔知佢POST D飛出黎做乜鳩

有

呢個真買條落飛q搭大熱
仲要個咩傻閪打劫仔

9檔 換牙街 跑高少少

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)
R3 一代莊主 (bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $-10，P $63，總 $53
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)
R3 東龍陣 (なつめみお)
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-10，P $-30，總 $-40
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-10，P $9，總 $-1

你鐘意留係度比人當公廁咁續個續個輪住黎屌撚柒你我又唔介意架喎

成班傻閪低等人
走啦走啦 留番個狗竇比你地
慢慢小圈子圍爐啦
笑4

佢想我開燈搭沉船咪出聲囉 萬試萬靈

水，快

第一組高手如林

旅英福星

咁咪好撚有型囉？好驚驚

傻閪

派3000，LM

烽煙個死仆街

係咪派得？

電玩時代囉

屌你又話走 咪撚喺度吠喇屌

熄機訓教

唔知以為比你班鍵盤戰士大聲下 會少幾條頭髮

MUD LUN

88

跑完頭場就有笑話

又話唔走

7 8 單棍

你咁撚多隻點樣輸

又話走

彈出彈入咬我食？

喂我屌你老母事後狗 出黎吠兩句先啦

你老母就甩晒啲頭髮 贏148k比佢睇醫生啦

方蛇原來中

弱智就唔好上嚟啦

出黎？係咪真係出黎架？

148k

派唔派同係咪事後狗冇關係架喎
唔通你派左就唔係事後狗

蘇B上身祝人賭乜輸乜未

今日冇人POST方蛇精選

睇醫生有咩用
弱智冇得醫

贏皮幾真係覺得自己好叻好高等？
又露底了

哇我叫你出黎你就真係出黎做狗呀？咁撚乖既？

你都幾撚小學雞 你po出嚟都係搏存在感要人話你勁啫下話
我依家讚下你 你快撚啲走喇
好撚勁呀屌你老母

精選三隻飛曬！

好撚嘈屌

燈大摩 殺死你

事後兼派錢咪大哥

屌咪理佢啦

2456 7111

二組唔中代表咩

屌你老母一話派 成班死乞兒
100蚊都餓狗搶屎咁撚樣
跌都跌左啦

銅

有P啦

8太子8檔

好能頭痛

幾時跌

田雞贏 點睇

in潘

hi

Block 左條傻西啦
洗撚理佢咩

一組一組

咁你咪撚大口啦 聲大有撚用咩 屌你老母柒頭
扮野係個狗竇到扮算撚數啦

跟十蚊注

田泰安

睇中獎金大王

好能頭痛

用2000贏14K有幾勁其實 ?
咁都要出黎攞彩

原來你一組

岩岩訓醒未睇 我拉贏左幾多個馬位

你好

使乜驚呀 肥鬼頭場gel

-3

何妖贏得唔得

上黎貼飛攞彩俾人屌完又話返我地圍爐
笑撚死

咁先驚

由鳩佢啦
以為事後貼飛好型

應該係畀人贏咗幾多個馬位先啱

屌你老母 放過我

8太子分盡過頭，唔想要

你老母做乞衣收左你老豆20文就俾佢屌生撚左你條賤種出嚟？

有手影都驚 ?
我肥冠練黎，緊係一車車咁去馬

無計啦 我呢啲死乞衣嚟

過往經驗，點都係跟2組

屌你老母又話走又喺度屌，又話派又話點又剩
你到底喺度做乜撚嘢呀傻鳩
派咪派囉，你估真係想要你啲錢呀，係撚緊你隻垃圾係咪得把口咋

我block柒咗條傻閪
之前咩銅鑼灣俾人屌完起碼唔撚會駁嘴
呢條撚樣又搶口又小學雞

如果係既 希望你輸一世

潘騎高d

你風紀黎架嘛你
話明討論區 我貼你老母比人屌都得啦
我貼飛關你地撚事？一貼就嬲嬲豬
仲唔係小圈子係咩？

城邦八太子

田雞 Gogogo

啱啱起身

講撚中左嬲嬲豬 ching平時係咪好積極留名？

毒撚=電玩時代

Block柒佢算啦

Yes sir

兩大訴求

寶高擺條飛出黎都屌死條垃圾啦
大注中條10倍以為自己巴撚閉

咁講真你鐘意唔著衫出街都得架

又黎

即係冇射呢隻

你貼事後飛其他人睇到唔關人事 咁我屌撚柒你都唔撚關你事啦 你就收皮咪撚嘈啦事後狗

又第二條孖寶

有本事咪搶口囉 學撚似你班仆街得把口咁就死得

霍清都玩底出就報狗了

60k同馬主巴打都未出聲

我潘出場
準備屌打西拉

賭球算了 馬po已死

有囉

想睇

講到得你自己中咁

咁驚咩

個post你睇架？洗唔洗交埋陀地比你？

我支持咋

有冇啪藥

潘頓不了，上次贏到盡今次讓返畀其他人

今場邊隻馬啪藥

旅英福星上硬船架啦 上場個追勢加埋我賀

團結一致

個post就唔撚係我睇既 成個post既人都屌撚緊柒你呀望唔望到呀事後狗

霍利時底出ok?

又反手 寶高

7

信田雞

鐘意69
團結一致

想你輸

2好似冇長力

但係我買好運

我入係 好撚煩

反手邊隻

華蛇有冇水

小圈子
風紀
圍爐

Ok

咪話鳩你班撚樣眼紅囉
Post咩要你地批准牙？
唔知以為你地咁樣我仲驚驚

個po你架？

隻2咁多汗

@新力必
三加post都冇加州系 點搞呀

你鐘意咪繼續post囉 無關係架 你post得爽我又屌得爽 你咁撚勁咪場場post囉柒頭

眼紅你贏果148k牙
屌柒你貼事後炸 屌你老母on99

5/9

使唔使交埋陀地比你?
我鐘意BLOCK埋佢老母都得

費時比人屌啦

Block柒佢
咪撚理佢由佢單機算啦

中左派

想迷霍老爺2隻

收左拿蛇錢 ?

咁係唔係要贏了

黃藥師黎料

good luck

笑死 仲Post就唔撚係你睇既
咁邊個睇架？你啲對答真係笑撚死
唔陪你玩啦 你繼續吠下先 晏啲返嚟

721

你岩

ok lm

本都未必回到但lm

中

係 佢塞咗舊錢叫我唔好燈告仔

喂團結一致追唔追

四分鐘後輸錢又要俾賭神笑
仆街

好

睇書屌佢成日開

隻眼紅晒啦

拖埋！

假設中熱門收返兩百輸緊160啵都

g運來

得啦得啦 威啦 我鐘意貼咪貼囉 咬我食咩
唔得閒招呼你地住啦

南莊加好?

都唔好話妒忌人地...

2-6

祝

追！

陽明亮亮第8
真係跑高少少

但場地讀數唔多利佢

希望中

最多全餐中咪唔做威水囉 咁驚人地做威水做乜啫

7 1 4順次序得唔得先

博2號咋

照計有機

事前

做愛啦

霍利時一對馬包Q la

7拖6，9

電玩時代 爆吧!

平海飛星啲飛死得啦

屌你老母捉到隻馬慢閘

陳雲慢閘

無飛又咁撚重磅 飛撚左佢算

跟左

屌

捉到慢閘

中撚到你

好運

大健士

賀狗

烽蛇勁撚到

屌你老母何妖

lmlmlmlmlm

8 4 9 5

艮志頭痕搞緊笑

八太子今次就真係交曬

又話跑高少少牙街

終於脫離榜尾

舒服狗駛唔駛放到咁鬆呀

真係三疊底出

烽煙蛇脫離榜尾

烽蛇正式撇甩榜尾份子

又好運

一開波捉撚住隻艮志騰雲梗係慢閘啦
屌你老母

何妖嗰隻做乜撚

團結一致goalllll

莫雷拉食屎啦

賀銘年係咪On9？少馬場合都可以3疊 廢柴

乜野大件事

屌 隻旅英福星有無騎過

@奧輸

團結一致 上次又唔p
今日戒賭先p

田雞食屎啦

我摩

gel

艮志陳雲搞事 唔計

峰煙SIR
奧SIR

Phonein蛇

烽煙蛇

Yeah

44倍

迷雷又然

上次要追馬

賀蛇全程3疊

屌真係好運 飛撚左佢拖隻大熱門

無飛依家話比你聽

隻7呢？

舒服

笑死 上次田咁樣打上黎今場變大熱

加州唔似比人燒 似自己無

跑乜

又50k

1組尾機，

你中？

好運
終於追到

你燈

頭兩場一檔放走輕鬆過終點
今場老苗了

飛星冇前速

好運八太子團結一致

大健士泊到大摩碼頭真係益左佢

波健士>蔡明笑

今日我一組點輸

以後唔買老仆街泥地
以後唔買老仆街泥地
以後唔買老仆街泥地
因為好重要所以要講三次

跑多一兩次先啦

霍清想超弱組底出都唔該睇下自己隻咩馬先啦

唔要啦3.2P，上次16倍

有可能唔買雷神咩

要啦 豐豐

告狗又撚

潘win埋唔得咩

唔洗我潘拿
西拉自己屌打自己啦

八太子上次揀精選阻一阻
今次跑返順就係有P

佳運來800已經要打 隻馬睇黎都係咁先

LM先

手足一齊中伏？

今日full book, 成班人比馬佢跑

齊羊

皇者芯聲

暈

1650短少少 可惜

-13W，有冇機

雷神18場不勝

世界膽 3歲仔咁熟

告往年都有隻泥地怪傑
今年練都廢尻時練

熱左啲

金寶 又中

哇 賀銘年我睇到乜撚野
一開波搞到隻馬上哂口又拎唔到位
跟住去到對面直路直接尻扯一下 但個濕尻位都係無變
然後轉緊灣3疊比油 一比油就知收皮 但隻馬直路差唔多剩200先收皮
隻馬咁都有p既話肯定超緊15分
都cls 賭條撚，大熱咁樣玩野法

捉撚住隻馬搞到慢閘
黑暗到呢

認錯了 賭神求你收我為徒

分盡

記得打一巴自己, 以後唔好制呀~!

牙街唔會考慮有無飛架
一定會去架

L乜鳩領先緊成300幾分 傻仔

12m識唔識轉彎

但個人廢

加州系點搞啊，諗住跟足咁多隻㗎嘛

有啲暈 有無白花油

不過隻馬邊度值大熱 賭都唔會賭佢

今次轉灣比人阻咗下 仲要三疊

少少地買P

應承左自己今季都唔買牙蔡d ppg 唔中都算

由得前面班傻仔搶 用得少一條氣掃哂
點解會咁既呢

人地多你160分呀 傻仔

其實想知你抽緊邊個水

呢隻閪閪下變大冷又忽然爆上黎架la
一唔拖佢就會出現

天天精彩點搞

神仙大熱回到冇飛又撚

屌我地唔想學利記呀

雷拉騎王咁熱我唔信一場都無

我要贏大錢又贏幾多k ?

皇者芯聲開跑有冇廿蚊

踢波唔係踢一個 我重視嘅係我嗰組

佢似今季用盡佢 今場打足800 呢場跑完我當佢退左役了

中三重

今鋪都係睇下泥有冇驚喜 冇就退啦 落班交代咗一場
升班鋪鋪都追比你 真係好馬黎

好運贏4班1200，上3班贏1650

個個賭上次咁靚追勢
諗住賀蛇打佢上黎狼過田雞

直擊條女邊個黎
把聲好熟又唔係kitty

泥地1800一年都唔知有幾多場
佢仲要1800嫌短，慘到

2班贏18001班贏2000

喂無事後飛既？

無 笑4

落西

吳定強寶藏

買莫雷拉輸死左

神仙好能鬼

勵害

金槍六十
絕不縮程

5號9號PPQ已經中到開巷

六環水快手

@寶高

已經幻想到賀蛇一陣騎隻嘉喜旺情境

仲以為有得抽埋一份

@單挑

今場啦

80倍孖寶

今場我重注咗 一齊針

牙佳都唔識？馬場大仆街 莫雷拉

呀康見暈未

Dllm 團結一致打劫咩

邊隻

就暈

咁就輕鬆孖寶

下場4檔 跑高少少啦
有30蚊W 派錢？

落飛果幾隻冇Q

見到皇者芯聲d飛數就想@聲勢

放過我啦

又要交比牙佳講返

鎧運之星

喂呢隻真係派錢 條死q開鳩硬咁制

聲勢個組超強組

佢地班人好攪笑，永遠唔會話閪拉跑得差跑錯，淨係會講睇下返黎隻馬驗到啲咩啦

以為日職開咗波買水手

二組可以點部署

1檔贏哂

牙拉又想0分？

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $100，P $132，總 $232
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお)
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-20，P $-60，總 $-80
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-20，P $-21，總 $-41

佢地識閪睇咩叫跑錯咩
睇賽後你點睇藍C鳩up好過啦

1號 渣住347個績
唔使跑高小小都夠贏
仲要擺個跑高好多既我頓
今場轟了

搭邊隻先

333

賭左獎金大王先啦

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho) P$31
R2 好運 (烽煙) W$120 P$33
R3 一代莊主 (bogo)
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $100，P $132，Total $232

vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod) 輸
R3 東龍陣 (なつめみお)
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W -$20，P-$60，Total -$80

vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量) 輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W -$20，P -$21，Total -$41

嘉喜旺
穩第四

行星夢都冇分我就實笑

我都追左兩場⋯⋯但呢場我都係覺得翡翠福星會前過佢返黎

卡生屌到化 真係爽

潘雷果條咪死q囉

屌 又同路

莫雷拉18場不勝賭仔點算

東龍陣咁廢都揀

迷肥第一次召集

食早餐又會聽到呀姐話琴日X

皇者芯聲
呀蔡ppg初出配奠靚檔對手唔強
點輸

烽煙 -32.5

報到

其實賀銘年真係好撚廢屌你老母

勁撚到超埋我車

一組反底

狗閪黎
淨係識大外一氣既撚樣

唔係二組簡左我會買

第一場迷咗 想迷足4場

心靈投注啦
真心講 呢場好難

今場要我鄭了

我後悔揀依隻

我好能頭痛

真。。。死力架都唔撚會場場三疊望空啦我屌你老母，仲廢撚過死力架

呢隻好暗牌

放低隻 信心滿滿 拖1 6

同你同路好似冇中過

擺明做比團結一致 笑死

睇書要靜唔見咗

場場扮撚晒野跟馬尾走

想屌死你

買佢就死 唔買就大外一氣隨我來咁屌佢老母

早著 腎仔講左旅英唔得

贏夠

佢老4烽蛇撇甩佢

皇者芯聲 同父系馬 初出 17比0

呢場

現代gel

莫雷拉 近18場 18比0

派我啦

上場都有份買，沿途3疊直路撩下撩下有勢
今場抽埋個2檔
係抽中左組比較強

我跟早咗兩場團結
今日戒賭 同我有P

反底 gel

齊中，大家開心

半大gel

派未

呢隻第四啦

頭2場就贏夠去睇樓

信心滿滿

點都要架啦，supreme出親贏馬post都係有潘份

皇者芯聲試閘嬴乜馬
憑咩大熱

中完半大過黎賭埋畜生

呢組唔算強啦
隻隻都似是而非咁

Miss

創高峰

我拉肯揀 證明好馬

三疊神仙都唔得啦

我潘!

叫148k 果個啦 贏唔到咁多

再跑高少少

咪發癲啦
你幾時迷拉

都係唔強，不過第一場更弱

條撚屌呢啲賠率就抵買啦

想要東龍

回到12倍

有你同行

霍清擺明底出

一撚樣，星期三要火百合冇要隨我來，睇到我眼都突撚埋

我了

12落班賭啦

掃晒1-4檔加隻9檔 gel

我買WP，開心

第一場極速奔馳好嘢嚟㗎

大摩咁益波

上次98倍第4

獎金大王

廢老打落去愈打愈有

依組係咁多隻狗餅揀3隻出黎都好難

我都有跟 上場差唔多大船嚟

屌佢老母

威武承傳

7-10 就啱

同有友

後面仲有隻

屋企都未返

唔明點解6係A2....明明全日都2點幾倍
A1反而係1-2

隻1除左肥鬼玩嘢之外諗唔到輸嘅原因

幾時黎料

【起底の名門望族】蔡廐專屬馬販引入！「皇者芯聲」馬主選美冠軍

唔係派斯貨
不了

吐左血啦上次，好嬲

呢場買銀晉，又比黃俊逼害

今場4 5走唔甩

閪拉贏梗

真係好嬲，爭果少少，10倍P

下場食得啦
今場係唔明點解潘唔騎

慢閘就縮係後面啦搞鳩牙告

想嘔

如果無佢走上嚟係團結一致贏

可唔可以比番泥水?
初出佢都摸住啦

上場慘撚到，美麗經典都過唔到

6號好重飛

我好似買咗1舊水P
差少少 唉

今日迷肥會大勝

聽完冇買到win

結果嗰隻退鳩埋役

Of course

麻友友 呢場咩跑法啊??

2

明星馬

我 $300
真係有信心，我屌
情願佢跑包尾

爆冷日

洗唔洗21蚊

條友痴撚線㗎
騎親上去嗰啲起碼要讓其他馬4個馬位

買咩好

12m

大外檔cum

皇者

我黎贏過日本G1

殺左大船就退役

贏三個馬位

我冇買呢隻，唔中q

獎金大王重飛

硬係覺得今日火車會搞事

我鄭 !!!!!!!!!

13W啦我鄭 !!!!!!!!!!!!

咩料 .....

大健士起孖

賭馬好多黑天鵝

鄭俊偉 !!!!!!!!!!!

潘頓?????????????????

PENALTY

沙田 星期六
第3場 連贏及位置Q
1 獎金大王
拖
2 十二馬
9 同有友
10 東龍陣
12 威武承傳

屌!!!!!!!!!!!

波狗食孖寶
今日戒賭算

波狗孖寶

牙拉去咗邊
又話跑高少少

波健士日

今日食曬屎

又係波建士.....

米高又1W

都話隻馬好暗牌

乜撚野波狗

講得多怕唔怕比人吊

呢d賽果真係戒賭

鄭俊偉加油呀

屌你老母 威武承傳拖牙拉 pq冇錢收

二組有分

莫雷拉不如番巴閪汁牛屎啦你老母

牙波起孖

再gel

屌你老母 波健士

大健士痴撚線 直路左塞右塞 搵緊都搵唔到位
幾撚驚佢塞死

牙頓有冇騎過

個跑法 我以為隻馬好撚高

我立即屌你老母呀阿拉

唔怕

雷拉又輸

初出 唔計 今場感受下競賽

屌你老母莫雷拉唔係放頭學人落飛？

佢要攞認證

星期6真係唔可以按常理賭馬

咁遲先上黎 我真係好廢

買p冇買w

馬有欄唔勁 波健士有欄仲勁

今次真係大件事

奠雷拉食屎日

買撚咗傻偉
但係搭撚咗潘狗
屌

試閘放 真跑放唔出
試閘組水勁水

莫雷拉w?

果邊12m開半大
過黎買12m

屌你老母反拉狗！

嘩屌見住威武贏 睇牙拉上到黎未 屌

笑撚死 芯聲

連操7 課擺到前守好位
企左係度 我都企左係度

到周蛇出場

轉彎掉出去做乜撚野呀佢

波健士連登慘死日

標題馬all cashed 輕鬆到

星期四數我鄭頭馬，呢隻幾肯定幫到手
BTW，直路頭見大健士左搵右搵位，幾撚驚

乜撚野皇者芯聲話？
唔係好多報紙佬好多人吹奏架咩

雷狗孭飛日

抵你俾莎拉飛

r

個頭好痛 半棍左呀拉

終於有人話我反拉
洗返底

睇到火 好彩贏到 如果咁得q 鄭真係多得佢唔少

波騎王full book

呢個莫雷拉定田泰安黎

必蛇勁中波健士騎王

柒拉 19場不勝你老母

一樣

學佢老4

巴西名騎師2W

個隻鎧咩咩星都有第四

潘狗屌你老母

一千八百萬獎金

波健士起孖賭條能

大件士個樣 笑到sharp熟狗頭咁

開閘前回到1.9p
跑完以為愈回愈愛 點知又打返落黎

我立即起行ifc

係
好早話過一隻佢
一隻仙履奇遇試閘都係普通

牙蔡po呢

睇撚到我呆左 成個弱智仔咁

做多左啦

近了近了

買左皇者??

屌 中哂腳，想喊

第3場 連贏及位置Q
1 獎金大王
拖
2 十二馬
9 同有友
10 東龍陣
12 威武承傳

一齊

陳嘉熙 波健士 波健士 嘩屌 乜撚野賽果

果然係星期六

發左達啦老友， 連中2隻十幾倍

係
試閘好似好撚勁 按住咁上
根本上身邊啲馬廢到癲

咁係咪要賭波狗3w?

枱底數緊錢

放咁快

睇個勢今日上半場都會冷冷地，下半場先開返熱

戒賭日

實隊爆晒啲4連4重

陳蛇 大健士 大健士 點撚賭

今日啲內檔好好分

同你一模一樣 我買三重彩

Kitty 迷鄭confirmed
話幫鄭贏返場個語氣甜撚到

沿途三疊 有幾蝕走幾蝕

冰雪聰明呢?

屌....12拖123567

我係否定你隻新界之星啫

佢一黎已經覺得佢好樣衰

牙頓 有冇郁過

星期六真係on99
仲賭嗰班肯定嫌錢腥

中個p都好

再買 周蛇今次

點搞呀？

轉數快

初頭話呢隻普通冇人理我

波健士 今日黎了

有無人跟大健士騎王

等共創繽紛啦
呢隻唔係搞事

我鄭仲好分過好運
精選揀呢隻就正數

又話C欄係牙拉主場 今日佢個人去咗邊

真係傻

莫雷拉應該係儲氣幫我方大殺四方je

下場會唔會葵涌老友爆

真

19場不勝

香港賽馬會轉數快即時存款的最低金額為 $100。
請確保你的銀行賬戶於轉賬前有足夠款項。若銀行拒絕該轉賬，閣下之銀行或會根據其條款收取服務費用(如匯豐或恒生)，馬會並不會收取仼何費用。

精選今日幾好

今日草地唔買7檔以外

媽媽節可以買份好禮物

田雞

會-150

講真WOR
獎金大王 我頓有砌落去wor

迷肥嘅結果

一棍樂囝算了 唔諗

把聲唔似litty喎

非同凡響都可以大熱 冇野係冇可能

就快

又話呀拉復活

反正開冷下場買12 14

@蔚藍海角

等谷草先啦

新大絕
R4你中四連啦

你睇多次
隻馬好撚勁
根本差唔多冇騎過

烽煙=kitty

紅磚勇士追追數先

咪燈啦屌你

呀拉3場影都冇

OK Bookmarked

下半場開始爆

Kitty係佢老婆

881浩賢都輸到嘔血要走場

賀腎平時都係迷頓一分子 呢隻要買了

做膽？

完全唔係蔡嗰啲叻ppg嘅姿態嚟

真心 準愛狗

下場潘狗騎返

隻馬其實潘有操過我有特登撳入去睇

紅磚百寶袋

有比架，唔知點解冇，又有欄，場地又唔差
好撚on9

獎金大王守好位

直路騎落去以為有

點解會咁㗎.....

砌咗兩下冇就收手啦 個去勢都唔似會有p

55